有無人割過扁桃腺？

想割
但係如果無咗扁桃腺
有大病就好麻煩

之前間唔中都發炎
但又無乜理佢
照食照飲 藥都無食
等佢自己好返

然後琴晚食野好似有野係喉嚨咁
睇一睇先知有幾粒白色珍珠
嘔到七彩先整到曬出嚟

但佢已經有個窿同腫腫地
加上又易發炎
割咗佢就唔洗再煩

有無ching做過手術？
割完之後會唔會有後遺症或者大影響？

我都係近排有白色珍珠，整到好炆

有冇人割過舌根扁桃腺?果度會唔會有結石?

做左好耐 完全冇問題， 扁桃腺只係細個有用， 大個左只係一粒廢肉， 依家都冇大病過 就算發燒都好快好返， 爽yy

割過，無影響
扁桃腺只係你全身lymphatic system一個好細既部分，割左唔會影響免疫系統

我割左二十五年都有了
so far 無大影響 亦都無大病過
我上網睇過 扁桃腺的免疫能力會俾其他成熟嘅淋巴系統取代
所以割左都無損失

係好入 一路整一路嘔
勁辛苦
琴晚整到標曬眼水

唔影響免疫系統
但刷牙好易作嘔

割過
因為細個成日郁啲就喉嚨痛 醫生建議我割
割完少咗喉嚨痛
但割完嗰幾日好撚柒痛 野都講唔到

垃圾器官 日撚日發炎

是

細個有睡眠窒息所以一定要割，做完會痛但冇乜嘢又唔洗拆線，個醫生仲叫我食多啲雪糕會冇咁痛

我睇過如果整得唔好會更易發炎結石

是 佢已經有個窿係到
喉嚨都可能損咗少少
不過無發炎 應該無事掛

可唔可以講多少少點解會易作嘔

你點切(用咩刀)?
公立做定私院

3月中會割
預咗痛到仆街

準備割 排緊公立
無錢 聽講公立痛好多

會敏感咗
所以gag reflex 會容易出現咗

除此之後無乜嘢

我識人以前成日喉嚨痛
即係扁桃腺發炎咁
之後佢就有左扁桃腺癌
其實成日發炎同第日會唔會變癌呢個有冇關係就唔清楚啦

喺 YouTube 有人教點樣咳舊結石出嚟

食煙呀嗱

早排成日有白色珍珠
粒粒都大過綠豆
最近就匿埋左 一出黎就成粒黃豆咁大粒
但又冇乜喉嚨痛

細路割左大病先會出事
利申：枕邊人割左

不過你去專科問醫生啦，連登講野都好信